[足球判官] 足球理論會判阿仙奴贏！

何sir依家連勝負都可以主宰，
足球理論萬歲！